太空股買咩好

HOL
MAXR
SFTW

唔好買SPCE

咁買咩好

其實呢隻有D力，琴日有消息話會飛，股價即上，不過後尾澄清話無又再跌

如果落實咗日期飛，再成功埋，80不是夢

當然都有風險會失敗，唔係未試過

上一次直播睇住佢試飛失敗

futu
股價升太空

跟住個股價就插水

SPCE不了
之前淨係識炒作新聞

1045亞太衛星

Gsat

HOL睇業務好似實用性大啲

一直搞臭自己個朵 實際上上年年中已經要飛，今年第三季已經要營運，一直食言，已經對隻垃圾冇期望

UFO

等ARKX

垃圾股 連最基本嘅試飛都唔成功
三日唔埋兩日就搵啲嘢炒作下
唔係見到架機真係以為scam嚟

gsat

失敗好正常。

而家入定 到arkx上咪炒起

MAXR
LORL
ORBC
IRDM
VSAT
GSAT
HOL

Gsat, 做d咩？

gme

Gilt點睇